學日文圍爐區(1) : 五十音好難背!! 動詞變化勁多!! 敬語唔識用!!!

自學左幾個月, 睇完頭兩本大家的日本語...
覺得日文好難...啲語法仲難過英文

有冇巴打學緊日文? 一齊交流下

之前已經聽講過大家的日本語唔啱自學
樓主都係自求多福

唔怪得學得咁辛苦

敬語係另一個課題. 初學唔使太特別去記.

動詞變化用得多就熟.

攪唔掂d拗音
自學又驚錯既 冇人指導

宜家記下d生字 基本句子

學文法嘅話，我覺得音速語言學習個網幾好

至於敬語你可以唔洗理佢住
因為佢應該會係你最尾先要學嘅野
你搞掂左啲基本文型同記生字先

創意台

開撚夠垃圾po未呀
visual系柒頭

五十音 用生字去記，你記熟十個字 起碼KO 左一半。
抄下生字，兩星期內一定記得晒。